點解犬類工作人工高，到底包什麼？

亂打人
有你講無人講
鐘意放邊個就放邊個
你受氣我受罪

包打人出氣，射擊遊戲，
同門玩屎眼，嫖完唔比錢，
問靚女聯絡方法，不能盡數。

好簡單姐，你諗下如果有人叫你做警犬，你收幾多錢先會做，咁你就知點解佢哋收咁貴

以前就係為左高薪養廉，但係97之後不斷下降入職要求，就係為左招攬更多冇抱負，單單為左高人工出就出賣靈魂嘅人去做政治工具

包起你成個人

遲下搞埋個辱警罪，d 犬又唔洗減人工